多年惡夢，一稱佛號根除

多年惡夢，一稱佛號根除

我從小體弱，上小學後對算術應用題特別難懂，搞得頭昏腦脹。從此以後我的頭是又昏、又痛、又悶，連做夢頭都是昏的，一天到晚從不間斷，以後伴隨的是做惡夢，夢景一般都是被鬼追。中醫說我濕熱重，西醫說是神經衰弱，醫生就是治不好，我隨時都想死掉，免受疾病折磨 。後來聽說練氣功能強身，我就學了很多門氣功也不理想，同樣解決不了惡夢。

我二十六歲時別人送一本《覺海慈航》來，發現講得很好，就認真念南無阿彌陀佛，到第三天晚上，夢中又見惡鬼來追，我在驚恐中突然念佛。一句佛號還有兩字沒念完就從夢中醒來。以前做惡夢時被鬼抓住，出不來氣，悶得發慌，象吊頸一樣難受；有時明明曉得是在做夢，是假的，但是痛苦卻是真的，飽受折磨，想從夢中醒來何等困難；最令人難理解的是：有時在惡夢中已經睜開了眼，可以看見家人走動，自己拼命呼救但聲音比悄悄話還小，別人根本聽不見，渴望從夢中醒來就是辦不到。學佛後才知道是業力所為。這一次念佛除惡夢後，十多年來想做惡夢都做不起，如此頑固的神經衰弱乾淨徹底不治而愈，我高興得一有機會就勸人念佛。

南無阿彌陀佛

榮縣三寶弟子 盧仁旭 記 二00一年三月十九日

打飛機有同樣效果 療效更加顯注

佛你老母 佛祖都係幫我含撚打飛機咋

一齊插佛祖菊花

push